黑漢佐敦集結 警拉爆粗8人組

黑漢佐敦集結
警拉爆粗8人組

【本報訊】8名惡漢凌晨聚集在油麻地南京街，手持竹枝叫喧，大批衝鋒隊警員接報趕至，惡漢拒絕出示身份證並又不斷粗言穢語，警員事後以涉行為不檢拘捕8人，其中1人同時涉阻差辦公。

昨凌晨4時許，警方接獲市民報案，指一批大漢集結在南京街與白加士街交界一間粉麵店外，有人持竹枝，懷疑有人持械打鬥。警員接報到場要求他們出示身份證被拒，更有人不斷「爆粗」叫囂。警方衝鋒隊及反黑組等到場增援，警犬亦到場戒備。其中一名姓楊（43歲）男子情緒激動，發難擬突圍終被警員按地制服，最後8人（26至47歲）涉嫌行為不檢被捕，楊同時涉阻差辦公，全部被帶署扣查。

警方稱，被捕男子有黑幫背景。有警員聲言：「咁樣態度、拒絕合作就零容忍，一定唔會放過哋!」

記者潘志能

大家都係手足
俾啲面啦

班黑社會一陣話：我老細捐咗成7球你咁對我同我班兄弟？

大佬

錢就袋
面唔比？

衰過撈黑